今日公司黎左隻90後竟然用android

成間公司都用iphone，隻90後都唔知係咪想標奇立異，仲四圍問人有冇差電線

用iphone比到你好大優越感嗎
利申i狗

吓，HR點做野？用android都請

HR都係90後，老細話見親戚先俾機會佢，點知就出事

親戚你都管? on99

Android係低賤d

An狗